外國jj無野做

好悶呀

diu,講咩外國至得㗎，Viet? Lao?

UK jj lm

Uk jj